想問下大家既老豆，有無包二奶？你地媽情況又如何呢？

我媽懷疑老豆有。。。。。係大陸
但老豆又咁多年，每次話上去都有即日來回。。我媽而家喊曬口，對佢好無信心。。。
我媽又偷睇佢wechat又成日講埋d廢話chok老豆，，，我老豆唔係d乜都會講出黎，問多2句就會發脾氣
我都好唔開心，唔知應該點做。。。
有無巴絲打可以share下

無

無 咁多年都咁專一
臨老入花叢 不死也重傷
你小心佢俾人呃

我老豆包左兩次二奶 第一次拎晒我媽啲錢啊首飾啊去按 又拎成50萬比個二奶起屋 比個二奶呃到冇晒錢就番黎扮死狗等我媽咪心軟原諒佢
第二次包完又冇晒啲錢個陣又係到賴個二奶落降頭係佢身上 我啊媽又係蠢到豬咁信佢 搵人幫佢解降

好多句號

我老豆就我出世之前都有二奶，
我老母係為咗啲仔女死忍爛忍，
細個小小事就會觸動到佢打到我地仆街

大個到自己嫁咗，
就諗如果當年老母唔係為咗我地唔離婚，
趁仲後生，可能再婚都會過得唔錯...
(當年有個公務員追我老母，仲話帶埋我地一齊移民加拿大，不過最後老母心軟 ）

做仔女嘅幫唔到幾多，
夫妻關係係好兩個人嘅事。
當年我都有唔開心，惟有陪多啲老母，
因為最唔開心最難受嘅人一定係你老母

我就係見我老豆又即日來回，一個月31日都係屋企訓
我老豆唔係多錢既。。。
我媽就驚佢收埋左d錢
咁多年枕邊人到而家好唔信佢。。。覺得老豆做乜都好似講大話
我覺得好辛苦
媽又喊曬口咁

so far我老豆無咩特別野問過媽拎錢

我老豆已經唔係拎係偷 呢一生人見過最賤既人就係佢

我想問你到而家有無同老豆傾過當年？
不過都唔係而家發生既事

關你撚事咩 愛情le味野

到而家都無離婚？一齊住？
你媽好忍耐到

屋企就係得三個人
我係中間人，唔想成日呀媽都好似情緒病咁

有，係我幼稚園個陣我老豆已經有包二奶，係我懂性就見到佢踢我老母，個陣憎到佢仆街
之後好多年無番過屋企，我媽一手一腳養大我同家姐
之後我老豆一時時又番黎，我都已經對佢無哂感覺
近呢幾年都有計傾下，我媽都放低左佢好耐
我諗都已經好似朋友關係咁

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構
以前d男人都娶幾個老婆啦d女人咪又係咁過
其實都係睇返個男人既能力
如果包2奶包到影響到原本屋企運作就真係佢問題

好彩你有家姐share下
我媽而家無乜證據，又諗唔開係到喊

我地細個都係當佢死左，無咩大不了
最重要係你媽點諗，佢睇得開就無事
其實重點係你身上，睇你點同呀媽傾
等佢覺得無左個老公重有個乖仔女

你老豆係衰打你老母姐

我有同媽講，呢d係佢自己將d細碎片作到一大篇文章，無乜證據，只係同老豆既感覺同幾句wechat msg。
我老豆觀乎咁耐，我唔覺得佢有能力養另一個大陸女人，我媽淨係識得講，佢好唔開心，覺得對老豆咁好佢都要出邊有個。。。
但我老豆琴日先話5月得閒d既時候，想同呀媽去旅行，仲叫我睇定去邊

我已經有同媽講，我話有腦既人就會識揀，明明有一個完整家庭，仲要自己去破壞佢？！
咁呢個男人無腦既話，仲洗乜咁傷心？！

可能叫下雞姐
或者用d交友app識左d人妻炮友
唔影響屋企咪當睇唔到
男人可以性同愛分開

姐你覺得其他野都無問題

包二奶冇乜野
踢你老母就唔係咁好特別小朋友見到

睇黎你將來都係一位仆街

我媽話平時陪老細上大陸，玩下都可以算
佢驚係有感情。。。。指定一個

做仆街係開心好多